班建制派成日話反對派乜乜物物, 咪由佢做一年睇下香港搞到幾爛囉.

改哂議事規則下屆選完都無用